hi 淡友（173)

牛三gogogo

話咗牛軍唔會輸
高開幾多好

28300

太保守

287

今日想食幾多熊仔餅？

好 就開287

PUT到QQ落350！

睇圖既話，開市282到
之後急升到32000（1日內）

架妹爆升

夜期跌100

暫時望低開50

唔使驚 挾上去再買 本多終勝

日本牛軍已經大勝
我哋港女牛軍都唔好執輸

牛

先收復29000點失地

今日升喎

牛軍大捷

高開

熊三大插

睇埋七月大陸d數據先知

點部署好

土爆 非爆 全世界爆

唔通得港女可以無事

彈高俾我put 仲爽

聽 牛哭得聲音~

QQ378

2382 90$

2382

開put既

痴撚線

尋晚買左佢熊發撚晒達2382

好想成真

2382 跌31蚊

qq 升7蚊變跌

2382咁樣落地獄 好正

嘩
發生咩事

Ray爸 好彩你無入牛

熊軍最終勝利

2382做咩

85

發生咩事

癲過教育股

今日齊齊熊爆佢

2382 跌3成
騰訊會跌幾多

布巴琴日好似講2382領跌 點知真係跌到咁

2382 笑到仆街

2382
牛軍大敗唔洗睇

會唔會40蚊呀

2382做乜鳩？

10%

歐豬五國 PIIGS

2382直落70啦屌唔好搞咁多野

下一隻成份股被剔除：2382

D科技股做咩

我隻佛系q call

騰訊低開 270$ ok?

牛軍出聲唔該

勁假

業續太差

仲唔係跌
熊b快啲出黎啦

80蚊啦

陣間一開panic sell到痴線

$80

2382跌到咁都綠燈係咩玩法

80 鳩黎左小小 應該無咁多

最好笑係勁假有人陪佢癲埋一份

D 牛踩牛啦屌

2382 會唔會勁真

Cls

Wow diu 重貨正股d人依家會點

跌緊40

競價唔係有最過mark 幾多 既限制咩

最多

尋日好似有人打上電視話16幾有幾千貨

跌到咁 走黎哂氣

你哋唔知咩事咩

D熊會升幾多格 咁跌法

舜宇跌$41.00?

真係唔知

2382 買熊肥撚死

股災

業績遜預期？
定係就黎執立

藍壽跌30%，痴線

無事啦
升返$6

有無人手持2382正股

在參考價定價時段，系統會計算每隻收市競價證券的參考價，訂出收市競價交易時段內有關證券的允許價格限制範圍（介乎參考價格±5%）

開市無限制 得收市有

無事喇趺硬喇

2382 正股撈底？

2382有平貨入 call佢

下一隻到騰訊

點解qq 要陪跌

騰訊肯落地獄未

跳得樓

呀婆叫我唔好入

所以我咪叫人夫琴日咪撚撈囉！
你哋都唔做功課嘅

仲唔快啲同你啊婆去飲茶，衰仔

80蚊有幾多我掃幾多

勁假都信，大摩話削4成就跟咩

700 入定熊

隔離有人128入左手20手

真係有80元買一手正股博反彈

港鐵今日唔跌返2%

信宇去番紅底

上返$98

唔知QQ聽日點？

尋日點解我會拎隻近熊而唔係2382熊過夜

各位清
今日點部署搵大錢?

下季HSI唔駛見到佢了

呢獲要多謝呀婆

2382 點樣入藍籌股架

今日

57952 +218%

都預佢差 估唔到全部下限 真係落地獄

不會吧

2382用put，應該多過熊

信宇條路跟神華條路行 RIP

之前有人百幾蚊時叫我買
好彩我無買

2382有版比你地睇，有QQ正股/call既好聽日收市前走

2382無事喇
升返喇

牆鑲屍首

程式沽盤多

唔跌死 都洩死

想睇佢低開17%

競價亂黎 但10幾20走唔甩

聽日一定訓身qq熊

高開 入到牛了

但好貴

2382 低開17% 恒指會唔會低開1000點

QQ 應該好快又穿350
聽日出業績怕唔怕跌20蚊?

咁high

嚇到D老散人踩人

屌 我都要走call

信宇唔係佔好多O者?

2382死幾多牛

騰訊唔係業績前跌就beat estimation嫁咩

2382撈得底？

應該6成

琴日個25%沽空2382有料

當大家都咁high話要put QQ
會唔會就符合預期然後唔跌

2382佔指數好少啫

我記得早兩次 前兩日都係升 再之後個日爆升

唔奇吖

前兩日跌呀

上次唔係
開嗰日跌 開之後嗰日裂口高開

QQ 末日call put一齊做, 一爆邊就fat

如果勝預期呢

g 持

劍指450

期仲要升 2382 無影響

牛三!

一早平哂啦。。。我15x沽落黎

qq 跌咁少

期插了

上次勝預期都係第二朝開市高開個一下...

而家咩下場

2382跌左廿蚊

大家有無去2382哭喪區感受下個氣氛

業績好 出貨

+1.7

末日輪

2382 低開17%
hsi 平開

竟然升一點..,

+1.75

聽日到騰訊

平開, SUPER~~~~

平開 super

即係就快轉燈

平開已經好叻叻

重熊qq

咁大隻股 用下腦都知無可能一日跌20%啦

copy from facebook

高開1.75

爆邊一定夠cover有突，仲會漲窩比你

我hsi試過開兩邊0.02 +0.04，最後一邊係上到0.08~0.09

高開呀
牛軍又贏

130+ 入O個批 唔只20%了

得個一點當牛軍係乞衣咩

又平開.....

市底好強 港女跌都跌唔落 升得

買大細時間

都話2382佔好少
你話騰狗跌17%，HSI平開就話大奇蹟日啫

但qq都-1.6%

聽日知結果了

升joy呀

平開 仲諗住隻牛輸緊

逃生門

碎聲都穿左90蚊

有冇2382 牛仔生還者

平開畀熊軍走

連指搞到依家過夜都無肉食

2382 CALL 開市入玩唔玩得過?

2382 老千d
定175

升一點俾我當我乞丐呀

牛軍又鸁

係咪熊軍逃生門

白巴

咁好似用間尺度準啲

乜?

好正

爺閪：明明係兩點 咪屈我 差成倍啊

無撚咗啦

上下影線都較短
說明後市方向不明
我睇書學㗎

殺呀, 沽爆佢,搵人出丁蟹圖

布神700業績睇好牛定熊

係撚狗班純睇圖派，邊撚度會不明吖

係跌呀
我琴日畫2幅圖都準啦

圖太奶

期指托到咁高

屌你老味

而家都好不明下喔

開市入熊？

跌又跌唔到

好亂呀 入咩好

沽佐700
一開市食佐先

咩都唔入 睇大戶點撚先

呢到好多小朋友架, 唔得咁樣架,
你再行過黎, 我就大叫架啦

牛三gogogo wo

係跌緊

跌一跌再彈
應該係

我未走, 唔差在等多陣

跌爆佢

桓指同期都跌緊，但牛升熊跌

今日個市真係撚狗撚到
頭幾分鐘已經打哂交

止めて、いやだ。
来ないてください

我D技術分析愈黎愈準啦

加左ください好怪

聽到聲

支持繼續出圖

牛船重嘅表現

其實托嚟做乜？由佢free fall啦

牛奶大師

三百幾人頂住100蚊

好啦, 我有時間就畫下圖啦

其實ください 係有禮入面,最差果句。
日本人係咁架啦, 強姦都仲要有禮..... 有病既文化

175

即穿

穿左紅底了

呢隻瑞銀熊可以倒跌
笑死人

毛記就嚟返家鄉（IPO)

私のおっぱいを吸ってください
From google

琴日都話撚咗今日唔洗咁心急，實有位去炒

轟一聲打爆左

今日拎石油股頂都唔知咩心態 話比大家聽唔掂咁

in 連指we trust

有冇手足依個位入熊

乜咩爹

2382 舜宇 做咩跌咁多?

生意唔好

下一個支持位係275 ??

人地同我講, 話你睇升架喔

太多吽倉

平開只係逃生門

無人買貨

278 應該要穿了

向下殺多牛肉食

陣間又聽到呀婆話
而家唔好買呀
等二幻柒

終於追返萬幾蚊 好辛苦

屌

57683

隻閱文

好彩，一開市走左278牛反手熊佢老母

有冇人入極限牛

死撚硬

佛系is good

叫唔洗咁心急過夜姐

700又領跌

2382咁仲唔走定先咩

唔識停

過夜極限蝕2舊
以為一係打，一係賺成倍，點估到佢會咁

賺少佐跌2成
咩玩法

啪

聽日到qq 跌20%

向地心出發

琴日講PUT到QQ落350!!就得NA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痕生又升

人夫升lv變大師

d牛軍唔見哂

唔考100分就沽

佢之前好似吹到好好生意

吽吽吽 牛軍要發威脅

頭先小注入左熊 今日餐hi tea有著落

咁你可以繼續訓了

宜家就開始行啦！
你話幾過引又啪多隻牛

我無走到

去屠場幫佢地執骨啦 如果仲有骨淨既話

係咪單邊市睇SMA比較準?
自從我有晚發夢成個夢對住上星期5收市張圖同SMA線之後
我就主力睇SMA啦, 發覺即市,我咁岩睇親都準
但我想快D睇到佢所浮現既壞處

殺完又上返

原來今日要飲佢

唔笑你笑邊個，我入左恆熊賺緊幾k了，回本又近一步

咁你加油NA~~努力~~

佢覺得準咪用佢囉，無準則嘅

上證好似托緊，但托唔住

11格食咗先
專心工作

SH 熊仔

鐵塔冇跌10% 算係咁

大戶鍾意托sma

正 d錢係咁飛晒入防守股到 3 66 823 1299

唔洗用“我的”，你估中文咩。。。

應該嚇走晒牛仔啦 大户就係要嚇牛

Blacklist滙豐牛熊

vic巴
逐隻出緊迷藥啦喎

我一見到D線開始亂,我就唔睇架啦

吽吽吽

好耐冇見

qq 跌2成
自己一隻拉到hsi跌500

咁計返又唔算好多

跟黃金比例就有排
之後都無乜機會玩逢高加沽lu

冇撚有錯

20%?

咁跌20%都好喎

聽日出完業績就會發生

QQ 跌十蚊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一棍！

聽日似升，業績前跌=出業績升

free fall

上次700跌$30
港股好似跌佐1500點

27500

真係咩位沽都嬴

牛軍去曬邊

屠場

尋日洗教育股, 今日洗手機 軟件股, 聽日洗咩股 ??

可能再跌多 30蚊呢 qq

個list D股跌得仲勁過尋日,
但跌得果200幾點

公用股 收租股

20格食左先

大芋算好啦升一點俾人走牛

點睇QQ聽日走勢

追翻尋日輸個啲了

安心番大陸

跌 破低

想問下大概點睇到個b開始行？

舜仔result copy & paste

2382 力追2018

返嚟數錢啦大芋

聽日700會唔會同2382一樣結果

2382 比沽空機構針?

要有迅心

2018都破52週了

2382 繼續 40蚊會成真

D正股無人夠膽買

跌完

未?

連指
再一次帶領各位

270please

大媽係未去晒海旁開p

上次出左冇人洗 對佢有信心
今次冇出狂比人洗倉

Gogogo

極限275牛 gogogo

個底己去
準備轉向

未

唔敢入市住

上星期有巴98蚊邊入左2018 IFC左未???? ?

未跌完，冷靜d

點都食埋275牛先

上星期個底係幾多？

前2日入左2018牛，89打,布兄叫我數錢，我第2日即走蝕2k，好彩無搏
多謝布兄指點

別人恐懼

爺閪7月經濟數據全面走低

是你? O個時2018 都係 100蚊邊到

qq 唔係聽晚先出業績？個股價應該後日先反映？

唔係，我93入，覺得唔會穿52會彈，點知

個股跌到嚇死人
恒指都無乜反應咁

開會下面有條女跪著

今日開市半個鍾跌200

晏少少隨時棍棍落
跌800不是夢

我隻2018 129先家鄉……跌左入墳墓啦

d內銀現價好吸引

all in 牛！

出現了 牛軍準備

個個月產量超咁多都係賺咁多 舜仔唔係為賺錢，只求打個和

好硬 托得住

上証發功，牛爆佢

到時人踩人，跌得好快

我感覺到熊市來臨

撈底q 牛15格 補補血

你地睇隻金山 , 係咁比人洗

66 死好采 上番40蚊

炒突左個d 逐隻洗

琴日熊左2382既話今日真係可以睇樓

死前彈一彈 好正常

上證要證明自己係全世界最勁既市 所以一定跌唔落

DL咁快出現左

真係好硬 恒指

回返啦

跟晴巴買

早走左

棍升 牛得

準到

痴L線又係國家隊

引牛

阿爺都轉燈

減左Q PUT 先插返, 我屌

你班仆街

人生太短 出手要更大 旁觀者不必理解

半個鍾唔洗就落返-200

因為有數得計

又高j左牛 蝕4格離場

離場之後就_ _

交小小學費啦

爆升 次次都係咁

真係

琴日交左2000 今日交1000 個本得返6000幾

爺閪再轉燈 燈制交足

屌 真係飯牛回到家鄉

撚狗

隻牛

唔掂, 放左Q PUT 好後悔, 搵位入返先

爺西都唔知扯咁恆做咩

3月果時有11萬 依家約9萬。幾個月人工都無埋。 唉
都輸左唔少 正股又死 牛熊又死。想放棄

來回5格食左兩次

放棄啦

我隻閱文啊

佛系中
今日無交易

唔知點買

25836
訓教ok

港股呢個位唔知佢想跟邊邊 佛系花生

2382係咩料呢

岩岩上市果陣
汁左轉勢色唔對就走左

轉左MON土耳其幣

比位我入Q PUT

Finding 2018
Same price have discount

277鐵底

$102入左兩手

都未穿IPO

Now $50

又訓

有排坐

汁格好攰
抖下算

你玩put既咩死佬

QQ又守350整數關口

咩都有

上證

港女又獨立？

真係大淡友

神秘力量

qq 350 鐵底

必要時入番牛對衝

今日應該唔洗

今朝穿左啦

上證呢d 乜野線黎

又係撚狗市

彈都唔彈 想點

58071

可以牛未

仲有成千幾張牛跌埋落去

走左2/3 袋左先 係咪好冇大志啊我

一入WIN 2格

0.046入唔到，等呀爺再抽

有錢汁就得啦
28088隨時食個飯死撚左
我坐291 298 先唔驚

阿爺d 線好難捉摸

無入呀我
好懶今日

叻

唔識睇

慣到唔理 27我睇緊

爺閪玩乜鳩

個心好矛盾

想入QQ熊等睇佢業績仆街

但又唔想QQ咁快死住

qq 爭氣啊

點解唔想佢死

我仲有1000股正股

@403
算啦d put 賺番

希望聽晚出靚成績表跟住星期四有位就走啦

之前我都忍痛斬晒

qq 似上次業績 績前大跌，績後高開

.... 留比個仔啦咁
等返三五七年應該會返去403

聽日700跌$60

尋日入架啦 0.35

留左1/3 再睇遠啲

700收皮對成個港股都好大影響

一係佢就跌到200-250蚊

同感

應該都係呢個劇本

唔係聽日出業績，後日開市先反映？我估高開$15

跌咁多汁幾球

qq

上次22 掂既話

高開低開都係要跌

劏肥牛殺肥熊
呀婆都識玩

又俾阿爺呃左
點解我成日都咁信阿爺

275應該識彈下掛

所以我聽日收市入q 牛恒牛 後日開市入q熊恒熊 有冇人join

勁 唉我溝少左野
汁少好多

阿爺d 圖要調轉睇 fake 到

來了 一棍

手渣190,000,000熊 點部署?

地心探險記

我呀婆都話唔好再信呀爺

700熊好撚貴

d 油股 終於肯落 差d 公用

QQ 347.2 !!!

291訓教
屌你我唔多呀

唔好呀

等多排發達

你屋企關係都好亂喎

呢棍做乜鳩 追唔切

好撚正

57715 打把了

好友全軍覆沒

油股頂左咁耐終於頂唔住

估下會殺到去邊

一劍封喉

係咪今日俾我食糊

0.017 走左 賺左3格

引左咁耐牛

似唔似股joy

屌諗住會彈高少少先再熊

今日就到275？
咁可能要食左先，無諗住佢咁快到

呀嫲話：我就唔信劏我隻275乖乖牛。

275有支持既但大機會穿

唔係要qq 跌15蚊呱

幾時穿先 仲有百幾點wor

真係試275就咪賴外圍啦港股 根本自己唔掂

QQ

我睇會跌20蚊

唔會掛...

我都唔知呀 呀婆無同我講叫我星期三先諗
好多股無位沽就好多人買翻殺上黎

星期三先諗咩

自己諗

275 大戶牛 一定冇事

多數一講完就收皮

傻散牛

痴線
買QQ 閒閒地都賺100格

一睇就知大戶走晒啦, 等宜家咩

2382 咩料

屌上星期早左一日開熊 唔係大賺

qq
大戶係咪打緊交

?業績差lor

我用時間計

買qq好過恒指

0.12放左隻熊, 依家0.285

明白

今次無得賴阿爺 阿爺印銀紙維穩 港股都係要落去

QQ係咪大戶要急急腳走... 無道理咁樣樣

上星期四0.24入 果日跌到0.18, 第二日升番0.21沽左，即日上到0.26

渣到今日就0.43

275大位
穿埋就free fall

印銀紙點維穩

不問價走咁

比大戶買盤兇走左
屌 冇守紀律

我好重沽倉 不成功就仆街 潛到今日終於又可以上黎

點睇qq 業績

fatfat la

Wfc 熊市 逢彈加沽

點解仆街? 你幾點先沽?

前排大反彈 要熄左app唔撚睇

引痛走牛
豬左60格

qq 一定上唔番350

勁
渣咩？

我兩次都285加注 但上星期沖上290真係鳩縮

撚狗市 on99

嘩60格 點解唔頂埋？

好慘
重貨我隻57194 溝到平均價0.094，最後0.012走，差幾點就打巴
打唔成不得止，而家升返0.112

61078 你想唔想像到上星期既壓力

聽日出業

一重倉真係唔好入呢個post，如果唔係嚇到自己仆街

之後要堅持信念 / 20格就止蝕

然後聽日高開20蚊

我都小睇左post
唯一係上星期見qq個價好抵 345正股入左小小 370走左 對沖番啲

追唔追熊好?

呢個post 拎黎鳩叫 有信念就信自己

左右一巴

逢彈加沽

咁睇好聽日大彈
隻野就打巴頂唔順

好想買QQ熊

但依排手緊冇咩錢玩股

等佢彈多D先加沽啦, 入完又坐好影響心理因素

呢次回番275 我食大半了
唔想食心臟藥

成個倉得隻友邦係升........

牛軍復仇開始

上呀

呢2隻野拖低160點
700 騰訊控股 影響點數-99
2382 舜宇光學科技影響點數 -63

份19新工搞到屌唔到動物
今朝加到沽而家fat fat了

今日會唔會掛8號

逢高加沽
分20注每升100點加1注必勝

會

好友繼續買牛啦
唔買邊有力殺落去

係就快

你隻Q call點？

入熊殺佢老味閪
275咁撚肥實殺

都話熊軍必勝架啦

咪咁HIGH啦你地

係囉
慢慢跌ok啦
我想佛系

唔洗問今日咁跌法
收市連指都係牛多

佛系要咩都唔做，難少少。

你果190,000,000熊

咁上下要識食 你諗住揸到年底?

今日暫時全日佛系

手痕富途汁左兩手兩格牛
得廿蚊

個風咁弱

廿萬定廿蚊

2萬7ok

搵番十年前既交液

富途買動物係咪淨係俾 厘印費?

廿蚊

富途無錢

平台費

手續費都無埋

同上證一齊落地獄啦

入熊

果.....然翁

琴日入左1雞
唔想咁快玩曬
你知啦
左一巴右一巴all in 幾下清

1雞野你玩2手 大户都係老散

富途d錢用黎買月費

275 唔會殺得到

我隻put渣左一個定兩個星期
呢D位開始買
溝左一野
汁得少少未放

唔怕啦正恩

妹升緊
睇路

2個星期, 咩時間值都磨晒....

無上證任佢玩

唔關QQ 事

舜宇彈都無彈咁制

如果爆上一野
就用富途買隻28088

348 鑽石鈦合金無敵頂

咩係28088

成份股MON緊邊隻帶升/帶跌

19年2月過期

我果陣397熊俾人打左
有陰影

再試深d
上次27500

哦近熊

加PUT 啦, 唔好唸啦

如果1點返來都唔彈
今日可以宣佈玩完

而家put有水位咩
100蚊會唔會好啲

呢個位唔追啦嘛....
跌到咁
就黎同2018同價
痴線

妹 升緊

尋日唔知有無人尋寶尋中

入左100萬牛過午市！！

提早放飯啦不如
無眼睇 去gym先

有都去左叫G, 仲係度彩你咩

一日仲有人搏發反彈個市都唔會識升
咁簡單都唔明
即係呢度仲有人入牛就一定要入熊

舜宇穿92了
我睇今日好難彈了

你地個個都唔洗番工,咁好既

170格

可以搞明星

真係可以去睇樓

我又係12-1落去gym
要返工就唔好炒啦

跟住無人買番

彈左5格

手快快打錯埋

60567

🚴🏻‍♂️

呢張係PUT ?

股市好黑暗
有時玩失蹤
瑞字頭最興

24203呀屌我0.01買0.02走左

唔驚啦
可能下隻係QQ

彈成點都唔關qq 事

我留多陣就可以fatfat

我想自殺添呀

諗下如果買左call

346 qq牛我等緊

所以等QQ

想問下依到有冇巴打有渣 狗鐵???

......我唔敢牛啦
保重師兄

有冇QQ平熊

依家347.8 .......好易打喎

彈1000pls

小注搏彈

前景論
2382 定 2018 較為悲觀

why not both

0700

手機兩大股王已死

應該未死完

346 qq牛掛0.01 等下算

隻光學核爆成咁點大彈

痴9線, 你地只係睇跌 ,
佢地由3十幾蚊升上黎又唔講

所以咪獲利盤要落返去先

隔離期權POST 學到好多野

強烈預感 1點大彈
牛軍會戰勝歸來

咪撚燈啦屌

美期係咁升，好難唔彈

啱
都唔知燈乜春

如果上證可以再爭氣啲 就更好

佢尋日爭左啦
依家唔爭氣既係港女

可唔可以簡介下末日輪點解爆得咁勁

唔覺唔覺hsi同上證都同步咗

琴晚話貼錯倉果條傻鳩死撚咗?
無上水嘅

有人貼倉咩

下午又夾返轉頭

係咪block柒咗果個

有, 聲稱40萬熊啤啤

有個B 字頭煩友

Block咗

me2

係，我估佢反水跌撚死咗，奸有奸輸

我又唔信佢有40萬熊仔係手

聽日8號唔開市就笑

metoo個倉得果60幾萬

victor:準時返工啦屌

誠哥退休可能有機呢

Victor話3號都俾多左你

咪又係姓李

打呀，不過夜晚打

我停左三個星期, 個倉得10K

已完全封鎖 , 佢有咩偉大理輪

40萬現金既熊囉好似話

我等$330

中間無睇到，阿晴走咗極限牛未

走左 再入番 57833 諗緊走唔走

終極玩命

又係極限0.01入

0.013 入的

我0.010入 7格

不過個心跳得超快，好緊張

市場多廢淡 MM 唔會夾上太高

師兄 勇武

明明望住d指標應該彈啦wo屌，隔左3 4 分鐘先識彈

2382,700 都唔好入住

又唔識彈

阿爺無力托呀

殺牛啦

又忙緊

又屌閪

2018同2382 跌到出晒rsi都唔彈 仲要唔停
2382全年升幅冇晒 點解可以咁淡

勇武

又call g

7格
好和味
自問冇膽博

又雪雪聲

90穿 見80未

幾十手好細注姐，而家換緊第二套策略玩即市，所以小注試下

btw琴晚溝緊條brazil

恭喜你 就黎入到極限門啦 大家一齊殺上500萬身家

印傭

聽講佢地d股好緊致

唔怪得今日咁忙

又到恩巴放圖時間

如果有profit我都想博下

近牛止蝕走大一

食緊飯

真係有數得計，多謝晴巴提醒

276係底黎

加餸

阿爺唔托市
我決定去中環講毒

上次275
今次270都似啦

27500都就見到

你又雪雪聲

下次我地可以交流下

好似一個幾星期前先衝激過286, 依家個cycle越來越短

屌真係有圖

一個星期短到

上星期升左1000點
今星期又路返

搵張靚啲架啦

仆你個街

到左bb底 反彈機會大啲喎

兩格兩格咁執

8月14日(二) 12:58
大師午間教路：港股有機下試27300

沈振盈：港股有機會下試27300點

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，隔晚(13日)外圍股市已反映土耳其事件的大部分影響，恒指周二(14日)大跌，主要是受到舜宇光學科技(02382)股價急挫、以及周三(15日)將派發成績單的騰訊(00700)偏軟拖累，料大市短期有機會下試27,300點水平。至於港股反彈時機，則視乎內地A股及外圍股市。

大師預料，騰訊明日公布的業績「唔太靚」，長線依然不看好其股價表現，惟短期或現反彈，視乎市場如何演譯業績內容。

大師睇27300

89了 落地獄

tvb 有人問151入左瑞聲點做

130都唔斬, 痴線 真係正股驚閪咩唔通

午市再free fall
熊爆佢老母閪

全面貫徹正股驚西

就係冇

叫佢留返比個曾曾孫喇

無底

前幾日經過大戶屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!
牛牛係有靈性，幫人耕田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

熊軍繼續high

呢個咁既市 傻西都知買熊

88

今日真係想40 競假響起警號

276 不死牛

我0.01 掛左好耐都沽唔出

又捐錢

仲有14點

有撚人要咩就啪

今日係底
唔怕

主要係期低水 卷商唔接

差3點

QQ 仲未DL

啪ed

癡線 276死硬

啪咗了, 27608點

有冇人買60567 極限牛牛

2382真係想落地獄

今日又一車車牛運去屠房

仲叫人買牛害鳩人

好汁過自己炒
仲有人聽自己吹水
正呀

DL 27602
咁都未死

港女要收皮了
今日實破275處

仲好搵過黃子華開show

應該無事
佢上次介紹人玩換股率20000
夾極都唔傷

276啪啪啪

其實我一直想問換股率20000既咩情況先會買

玩過一次 , 賭錯方向果時咪輸少D

275重貨

2800 o者

wa qq
dllm

同我殺

QQ 346

殺撚埋落執就入牛

啪完即回幾十點 275 大戶牛

我寧願入PUT

今日唔殺落去, 聽日騰訊出業績都會落

發生緊咩事,隻熊升一格回2格,跳老舞?

回都唔回

700又黎free fall

反彈開始
今日放過275牛

哇., 345... 仆街我走哂貨

2382 股價就嚟追到2018

QQ跌15蚊係咩玩法

$340 - $344.99 重貨

諗起上個禮拜啲牛軍咁串

嘩, 騰訊跳緊樓

大大條275

近熊變晒遠熊

係跌呀DLGH

騰訊未出業績都咁樣

聽日QQ出業績實再跌到仆街

QQ！！！！！！！！！！！！！正呀！!

qq 痴撚線

殺哂d牛, 然後出業績之後爆升, 等你無得入牛賺錢

275啪啦準備

嘩 不得了

就係差果100點冇入熊,miss左1000點

穿左今年低位

34~

QQ試完350, 跟住就要試340

要試300 了

佢打穿340,我會入CALL